火影theme park

有冇人去過淡路島果個火影theme park？

附近間grandchariot酒店好似都幾靚 有火影/hello kitty/小新主題房

去過，但我個陣住神戶
睇過淡路周圍d airbnb都麻麻

好唔好玩？好似唔多遊玩設施 係咪得火影迷先會enjoy

個人覺得個迷宮幾好玩…
唔算多設施，但火影迷周圍影相好開心
朋友話富士急火影村都值得去

火影村都係類似theme park咁？
嗚哇啊啊 好想去勁鍾意睇火影

暴龍哥唔好惱 等疫情過左叫呀榮帶你去玩

都有幾個設施
你以前有無去J-world？

冇呀 好少去日本